台獨港獨藝人名單

香港點贊:阿SA 容祖兒 佘詩曼 鄧萃雯 楊千樺 李佳芯
台獨:林宥嘉 蔡依林 五月天 林依晨 陶晶瑩 張惠妹 林志玲 林彥俊
港獨:鄭秀文 周柏豪 杜汶澤 何韻詩 吳彥祖 黃耀明

良心藝人:
台灣:田麗 焦恩俊 歐陽娜娜 周杰倫 陳志朋 大小s she
香港:梁家輝 梁烈唯 陳偉霆 吳宇森
梁家輝 鐘鎮濤 譚詠麟 羅家英 陳百祥 駱達華 向太 陳欣建 陳國坤 劉美君 王晶 曹西平 劉德華 黃秋生 黎明 黃安

爭議：陳立農

台獨林宥嘉

樺嬸E家點算好

陳奕迅呢

點贊：良心藝人
台港獨：不平則鳴

「良心藝人」：陷家剷

比比鳥好慘 俾班大69砌生豬肉

好好聽既歌

留言到良心藝人入面有自己友潛伏咗入去
大家心照得，唔好篤灰

周柏豪叫人登記做選民就變左港獨

港獨:鄭秀文 周柏豪
笑死 佢地終於見識到大陸狗有幾恐怖 good

Sammi做過啲咩？？

向太都係藝人
家係有個新人叫向太我唔識呀

祈禱都港獨？？？

除非佢係向習總祈禱，否則視為港獨

黃秋生?

陳昇都冇份囉

垃圾五叔點會係台獨

黃秋生

rip = 港獨 祈禱 = 港獨 叫人登記做選民 = 港獨

點讚姐係乜

汪明荃應該屬第一行啦

見到笑出聲

抗爭新星

唯唯